取消左啦 ！！！！！！！！！

真？

岩岩聽出耳油呀

英文好真係好

我諗住等人講結果咋

以為自己聽錯

如果冇聽錯係逐步取消 不過係好開始

佢話會take action姐
勿做標題黨 拉

由侵把口講”One Country One System”

決定取消
但應該仲有一堆程序要跟

大概係取消各方面特殊地位
無論係出入口，定travel
仲有終止WHO 關係

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

他話revise HK policy act ?

攬炒呀dllm

感激

開始去着手取消
唔係呢一刻取消

好性奮

未 start the process 姐

唔敢睇怕失望
即係所有優惠取消?

好撚型呀Trump

港期爆升，冇料到

無講攪聯繫滙率，即係無撚用

Trump對支拿好多不滿，谷到爆，選舉前出出火求翻盤

取消咗了！一齊攬炒go！

美國總統特朗普當地時間周五下午召開記者會，宣布展開撤回給予香港特殊地位的程序，未來在貿易及旅遊等事宜上，料香港與中國將有同一待遇。

特朗普甫開始即以大篇幅言詞炮轟中國，範圍涵蓋香港、貿易、知識產權、新冠肺炎等，批評中國違背對美國的承諾，表示要重新考慮與中國的關係。

特朗普同時宣布，暫停與世界衛生組織（世衛）的關係。

港區國安法通過前，美國國務卿蓬佩奧搶閘宣佈，華府不再認為香港自治，不再合適繼續享有美《香港關係法》特別待遇，但一切須由總統特朗普定奪。

雖然特朗普上任後大打中美貿易戰、科技戰，近期甚至有開展金融戰苗頭，但向來都沒有選擇與中國全面決裂。特朗普一直強調中國國家主席習近平是好朋友，而美國國會去年通過「香港人權與民主法」後，特朗普更一度顯得不願簽署，拖延多時沒有辦法才就範。

將會

講完即走

聽得出佢係想想保香港

passport收皮

侵成程都嬲爆
最後完得好突然

唔該晒
鬆一口氣

又講到呢句咩？

聽完真係好開心

五毛全面退場

霸氣離場

Thank you Mr. President and US Congressman

0.5 黎

口水戰

聽日柒婆實話無影響 香港係金融中心 balbalbal 咩投資者有信心

收改

.

Revoke呀

佢打緊電話去西環問料呀... 哈... 冇人聽喎...

because president xi told him to shut up

one country one system

取消咗啲咩

administration to begin

各位益友全面進場！！！

如果我係柒婆應該一早打定輸數，整定新passport 改名着草去泰國退休算啦

記得去多謝侵侵
等佢知道好多香港人支持佢呢個決定

但其實依家成個twitter都係鬧trump

Pish

出唔出商場美國旗海

全世界去twitter support trump唔該

Trump 講武漢肺炎，乜撚野新冠..

去日本無免簽了

Twitter say thanks未啊！！講完先訓

柒婆可以用愛去感動trump撤回政策嘅

多謝美帝

我copy出黎

好開心

恭喜廣東省香港市正式回歸中國

佢話eliminate

去多謝啲議員好過啦，侵俾人屌到仆街

我聽到係開始程序

上面班負面撚係咪唔識英文 講到明begin the process of eliminating policy exemptions that give hk different and special treatment

講到明開始程序做嘢都仲想淡化 吹灰機風

之後要有意識改返個用字，維持社會良好風氣

總結（攬炒）
-制裁港共官員
-保護美國大學研究
-限制技術出口
-限制中國生入境自由
-不再給香港貿易/經濟優惠
-關稅=支那
-廢美國政府法
-保護美國企業
-香港企業在美國投資更難
-減少兩地人員交流

世衛被中共控制
-完全cut走對世衛資金支持
-不再給予香港特別貿易地位

保護美國商人/機構
-估計踢走約3000名與中國軍方有關既留學生
-取消與中國軍方有關留學生簽證

大概係咁多

佢講嘅係 begin the process
俾中共有彎轉 不過肯定唔會轉 左到極

香港正式收皮
中國可能只係賺少左錢
攬你老母炒咩

SIR THIS WAY

其實好似無乜實際行動，不如去Trump Twitter 睇下美國人有咩反應先講大部分美國人圍屌緊佢，你就走去多謝佢

開始搞就唔會輕易收返
睇下邊個縮先

唔該晒

意思係逐步開始，我真係會做，而且開始了，但俾時間中共投降去傾

都要比時間美資走所以begin the process

聽日唱美金

佢個閪樣全世界都知 支那唔會放過佢啦

又行近攬炒一大步

台灣應該會跟機取消港澳關係條例

係咪成個貨櫃碼頭可以拆了？

維尼捉緊一鋪好大既棋
拿咪撚縮呀

美簽未冇得申請？

兩面鬥快

人大最快可以六月通過具體細節

本特區護照可以收皮
申請visa將會煩到嘔

港元同美元繼續掛鈎？

下次柒婆可以宣傳 特區護照擁有支那護照同等待遇

啱，外國出入口6，7成都係靠香港，購少好少錢姐，相信政府，不怕

香港單方面掛, 唔關美國事

掛鈎係香港嘅事

聯繫匯率喺香港自己
你香港自己夠外滙咪玩得起囉

好問題
支持脫勾

其實我唔係好開心
睇落好似香港人受害多過中共
無免簽，經濟制裁香港，最後受苦係香港人

宜家咁樣已經夠衝擊港元有機會變癈紙

WHO唔係終止咩？

攬抄你估講玩

佢講revoke 喎

好似話美國都可以唔再賣美金俾你，咁到時就得番4000億外滙磨爛蓆，但支那今年就有幾千億美債要還

經濟好嘅時候你有得益過咩

攬炒班仆街藍絲賣港建制最撚開心
反正無野可以輸
只想睇佢地仆街
無良知係有後果

黎啦黎啦

if we burn you burn with us
無得係香港光明正大洗黑錢

仲有revoke 香港護照獨立入境地位, 同中國睇齊

佢好似淨係話會逐步將香港既待遇等同中國。冇提先後次序冇時間表。可能佢要睇埋中共再㸃出招先

Push

開心果啲咪失業，打啲低下工種既人
我肯定大把藍黃中產都震緊，乜原來真係攬炒

因為暗地裏中共用香港搵好多野
你諗下華為個慢慢周都係經香港賣比伊朗
你就知無關係法好撚大獲

size=6]我好興奮呀！！！！！！！！
多謝侵侵！！！！！！！[/size=6]

一國一制正式啟動

多謝Trump Trump

真反正對我又無影響 睇藍絲仆街已經開心

美國本身都冇免簽

但其實炒撚埋黃絲喎

唉 其實我依一年畢業 真係挽撚完

衣家關係咁差佢有權唔比你掛

攬炒咪姐係一齊死

偽黃咪又係賣港
差在賣比中共定外國

其實我唔想攬炒，因為而家似自炒多d
無左免簽同經濟待遇等等，最慘既係香港人，中共只會小幾滴血，而香港人加埋中共打壓下會全滅

睇黎要同香港say bye了，唔係實變新疆人

攬炒係敵我一齊死，唔係敵人死我唔洗死喎

我震緊

唔到我哋想唔想
唔係我哋可控制

美國總統特朗普周五在白宮玫瑰園，批評北京的港版國安法立法，破壞與英國簽訂的《中英聯合聲明》，特朗普認為香港從來都是一個安全及繁榮的城市，中國以國家安全為藉口立法，是破壞了香港的自治。

基於以上的判斷，美國不會再視香港是一個擁有一國兩制的地方，而是一國一制。因此美國也不可能再視香港為一個單獨關稅區，美國將會採取行動，全面檢視與香港在各方面的關係，香港將會失去有別於中國大陸的特殊待遇，當中包括出口管制以及香港的簽證安排等等都會更加嚴格，以維護美國的利益。

特朗普又指出，美國將會審視那些，直接或間接損害香港的人，當中包括參與國安法立法的官員，美國將會有制裁行動。

特朗普又在記者會中，再次指摘中國政府屢屢破壞承諾，盜取美國的知識產權，掩飾新型冠狀病毒武漢肺炎疫情，操縱世衞，對世界造成巨大破壞。特朗普話會切斷同世衞的聯繫，又指世界需要追究中國的責任，當中包括為何在疫症肆虐下，仍允許中國人到處行走，包括乘飛機到美國。

by 蘋果

One Country One Condom

對支那都未唔俾啦

我諗講得出攬炒都預左掛 係仆街藍絲以為燒唔到自己到姐
仲經濟收成期 而家等收皮

理撚得你
攬炒就係一齊死
一早有依個決心

"Will take action to revoke" on99

而家似敵人傷我地死多d
今次香港真係endgame

香港自己有美元儲備咪可以7.78 換比你, 邊關美國事

cash is king

比埋時間表咪比埋底牌人地睇

攬你老母咩你班仆街身無分文

得返個繁榮既外表有閪用咩
平時得我地死 而家最起碼都拉到對家一齊

仆街，今次真係要賣樓走人

平平地幫你接貨

但以後同人講係香港人再冇咁自信，要痴埋大6度！one country one system❗️

係儲備未爆之前 最多個價閪 換定唔怕遲

置諸死地而後生
係一定比之前差 但唔崩壞到盡頭
係見唔到光明嘅來臨

香港就死硬架喇
問題係死嘅時候有無扣到中囯血
我就唔想香港死得一文不值，攬炒萬歲

身無分文攬炒咪最岩
真係有錢果啲震緊喇
一係就一早準備好哂走撚哂資
反正最撚傷一定係果班仆街藍絲中產
最撚想依班冚家剷

我屋企夾埋4個單位收緊租我都慶祝緊

中共經濟會衰退有冇香港都係一樣
你話大家搵錢咁一定係開心既
但係如果愈黎愈搵唔到錢 仲要貼錢落去既話
搵鬼同你做生意 職業關係果D中產就算把啦
做生意一定無實賺既

We burn tgt

出口基本上冇影響，入口先驚人制裁

攬炒係痛架啦
個市旺時 大部分人搵緊 2 3萬 兩公婆 借屋企搵首期 節衣縮食買個單位
新盤一年比一年細 供30年
唔通就係經濟成果咩

短期唔會啦，咁樣樣外資會死

準備屈晒落嚟我地度啦

明白。但而家英美好似只係口講有乜牌可以出，實質行動一張牌都未出過

快撚啲炒

e家做乜都屈晒落我地度嫁啦
我地一齊死啦藍屍,支共

你以為唔攬炒就有好日子過？
睇吓新疆就知唔攬炒有咩後果
反正都係死 拉埋人陪葬都不知幾爽

支那下步棋係咪要等下個月人大傾國安法細節

問過邱騰華未呀?單方面取消?

香港市

聽日估下係
春春
爽爽
堅堅
邊個鬥快出黎領功

你驚乜？有層樓？

你有無咁驚呀
又話要爭取自由
唔通打交坐係到就贏到咩

估下聽朝口交部點回應？

啱呀

個制裁真係行差唔多全部對我自己都係有害，可能我死左中共都未死

天上的手足睇住呀我地成功左一大步

我地都死得快過中共仲點爭取自由？

諗住點放盤

香港就嚟收皮，WW3就快開始，你care嘅就只有日本有無免簽

BASED

又捉一隻

咁你係咪仲係諗住愛與和平佔領中環
幾多手足打生打死先迫到支共行到依一步
依家先打完大佬第一條血要入肉
你先嚟話驚

咁不如一齊上西藏移民

有請小鳳姐!

正

成為中国人了

佢只係話開始呢個revoke Hong Kong policy act會唔會十一月輸咗大選下一任又revoke呢個act

0336 #特朗普 #中美關係 #制裁
美國總統特朗普就中國問題見記者，發言節錄如下：

美國在過去多年對華貿易中已受到嚴重損失。而中國由南中國海非法佔領土地亦令美國利益受損。美國過去採取對華友好政策，但此刻需要反思與中國的關係。美國在與中國合作的同時亦需要保護自身的利益。

中國近年於香港打壓人權，無視《中英聯合聲明》給予香港人到2047年的自治權，將香港由一國兩制變成一國一制，無疑摧毀了香港一直以來的地位。此舉對香港人、中國人以至世人都是一大損失。

近日，中國隱瞞武漢肺炎疫情，並透過控制世界衛生組織，延遲對疫情的警告，令各國疏於防範，任由疫症於世界蔓延，造成世界性的生命及財產損失。武漢肺炎對世人造成的影響無可估量，中國對此責無旁貸，有必要對世界作出交代。

美國將作出以下反制措施以應對中國的挑戰：

1. 中止和世界衛生組織的關係，將資金撥去對世界醫療更有幫助的地方。

2. 幫助大學及研究機構保護知識產權及機密資料，亦會驅逐部份對國家安全有隱憂的中國留學生。

3. 調查在美上市的中國公司，以確保市場公平和透明性。

4. 美國會開始逐步移除香港獨立關稅區、簽證、出入口管制、高科投貿易等特殊待遇，並制裁直接或間接導致香港自由受損的中國及香港官員。

#美國白宮YouTubeChannel

咁我講byebye啦
根本行錯晒，而家自殺左但敵人唔死，咁叫贏？

pinla

你睇唔出係反話？

比啲信心啦

你個香港係咪得你一個

你地依家先知 由頭到尾無論攬唔攬炒第一個死既都係窮既黃絲

大把野未供完
仆街了
不過點都好，G持攬炒

上去多謝侵侵：

會唔會制裁埋雜總個女

你都on9 香港係白手套港 你估大陸會唔會死得仲快 今次真係完全閉關啦

嬴自由期間一定有野輸架啦，真係美軍登陸、香港 人一條毛都無小到就打走共狗咩?
唔好玩啦香港人

聽講話啲美國佬屌緊侵淨理香港人
定睇定啲先再多謝

得你一個清醒

認清事實 實際上個敵人根本就唔係香港力能所及對付到

今次美國做野九成原因係武漢肺炎 但香港反送中運動既時機正好完美配合到作為一個反共既起點

好撚多左膠

只望共匪都咪撚縮呀
全世界睇住一縮就好撚柒嫁喇

我都明有人真係好大影響
你問我 我都唔想身家無左一半
但光復香港係我人生依家第一既夢想
我樂見發展到咁樣

你又可以咁諗 大撚把有錢佬 地主 不事生產既人一齊收皮
我幾開心

國際問題就梗係國際解決
你唔會諗住香港/中共突然失憶 大家當無野發生下話

ready bingo

咁其實算唔算我地俾美國犧牲左黎打中共

真

未真真正正去做嘅
將一啲可以放到嘅放咗先囉

好多天真嬌
諗住零/低損失可以改變到依家個局面
走到依步大家根本預左
早啲攬炒好過比佢慢慢用多27年磨平香港人意志

下一步會唔會變左代理戰爭 中美係中東南海角力 加快中共滅亡？

岩岩死左個黑人
而家美國9成焦點轉左去呢到

All in 中晒

Feel到佢講世衛果度好嬲

美國好似比最多錢世衛

邱騰華派左定心丸 民怨谷番落政府度

夾錢又夾最多
支那又轉風向屈你係源頭
邊有得唔嬲

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咁事實上的確係 而對於攬炒黎講亦樂見其成

yes 同埋 我覺得最重要係香港犧牲自己 救返中華民國
呢d係會寫落歷史度
我為香港感到光榮

完了吧，如無意外

咁又唔洗咁快打飛機 不過希望以後會睇到荷里活級數既香港編年史 加入埋美帝英雄主義都唔介意

快啲打仗啦

反中共係兩黨共識 唔洗擔心

震果班咪呢兩日排Citibank 開戶口果班lor

一早講攬炒，身邊有人供緊樓都預咗攬炒

我覺得你個ID好正

下，標你個頭

[聯署task] 國際特赦組織 反國安法聯署

屌個soundcloud第一次見
估唔到真係播到
成四點幾嚇醒左房入面隻廢老藍絲

有咩自殺？係層樓唔再升值啫，係搵少錢jei，又無人開槍打你？ 你都係啲typical 要返工唔罷工嘅自私香港人，只係識睇錢

下半場先啱啱開始炸
Trump trump講野一向都係開大個頭之後,比人屌就靜靜雞收皮
所以一定要夾實條契弟打爆個special status
仲要同 uk, aus, can, nz, EU組成世界聯合軍

how about this:

████████╗░██████╗████████╗ ███╗░░██╗███████╗███████╗██████╗░░██████╗ ██████╗░██████╗░██╗░░░░░
╚══██╔══╝██╔════╝╚══██╔══╝ ████╗░██║██╔════╝██╔════╝██╔══██╗██╔════╝ ██╔══██╗██╔══██╗██║░░░░░
░░░██║░░░╚█████╗░░░░██║░░░ ██╔██╗██║█████╗░░█████╗░░██║░░██║╚█████╗░ ██████╔╝██████╔╝██║░░░░░
░░░██║░░░░╚═══██╗░░░██║░░░ ██║╚████║██╔══╝░░██╔══╝░░██║░░██║░╚═══██╗ ██╔═══╝░██╔═══╝░██║░░░░░
░░░██║░░░██████╔╝░░░██║░░░ ██║░╚███║███████╗███████╗██████╔╝██████╔╝ ██║░░░░░██║░░░░░███████╗
░░░╚═╝░░░╚═════╝░░░░╚═╝░░░ ╚═╝░░╚══╝╚══════╝╚══════╝╚═════╝░╚═════╝░ ╚═╝░░░░░╚═╝░░░░░╚══════╝

次次都話會出手，有邊次真出手？過2日冇咗件事啦
唔明連登仔做咩打哂飛機

呢樣佢搞唔到

要佢自己死

唔該晒
放心晒

星期一股市升返哂

老豆搵仔係咪有好多仆街黑警既資料？整合埋聯署比白宮制裁唔可以比班撚樣走甩！請大家踴躍出賣 身邊既狗

其實未取消。。。

Come on!!!!

柒婆應該考第一都諗唔到衰係陳同佳手上
維尼永續帝位都諗唔到衰係柒婆手上

柒婆面子值一萬億

一但取消左特殊關繫，等同於置港死地。成功攬炒。

瑩瑩bb

咪係
一堆黃絲口講攬炒一燒到自己就不了

In Trump, we trust

今次堅過石堅喎

未呀，研究咋。仲要無講最遲幾時要做到。

仍允許中國人到處行走，包括乘飛機到美國

屌9中國唔看住D寵物

翻譯: 屌你D屎唔好屙到周圍都係先得架

又一隻標題黨
拉

777: 外界反應過敏 堅持1個中國原則 國家安全大於一切 國家內政無需別國說三道四

等左好耐啦

係展開取消程序。。。
唔係取消
明唔明有咩分別。。。

想聽到two countries two systems

到底依個綠帽仲可以摧毀到啲咩
歷史應該點記載依個人

Hi 5毛

識玩咁係11月前慢慢玩

好快就話同中國好 friend

無左政策法

港元無得 無上限 自由兌換美元
聯繫匯率自然收皮

Hi我係中國人啊 以前冇咗130幾個國家免簽
係香港冇既國家領事館 我係咪要上大陸簽證啊

傻啦
留畀大鱷自己玩
咁先夠快狠準

講到沒餘地
美資你地好走啦
唔走閣下自理

關稅個 d好易好快生效到

方針係keep HK HK
油水

SDN SDN

得個up字
唔知幾時實行